點解Player永遠都係贏家？

點解派帽比你戴，當你肉便器，都會仲咁鐘意佢？
曾經我都想做一個Player，但做唔出。
唉，生存好痛苦。

係女人先係贏家

佢玩撚哂

中學大學個時玩夠哂喇，咩校花級花溝過哂，出到黎做野想搵個女仔平淡咁過姐，信不信由你。

player係唔會憐惜受害者

好想做女人，唔駛靚，中等樣就夠係香港打橫行。

............

大波已經贏哂

知唔知咩叫

有咁耐風流，有咁耐折墮

我明

所以依家幾信因果報應，唔知仲要還幾多年先還得哂。

冇風流過 但都折墮緊

講講。

player或成最後贏家？

又贏

冇女囉

因為你care佢唔care 所以你永遠係輸家

其實我覺得係心態問題

淺憑幾句，我有同感

同你試過得到太美好，太易得到

你只會求更高層次

平淡？你有機會咖，不過你唔甘心呢最後

見到朋友落地生根，貼情侶相，
雖相貌平平，亦有所羨慕，
正是折磨，正是因果報應，正是心態作怪

.........

咁做咩折墮緊？

點樣先可以唔Care佢？

搵個有深度既人好過

師兄所言甚是，過去幾個月反覆不斷咁諗，想改變心態，但改不到。想過一死就算，世間煩事太多。

依家連街都唔想去，變到好自我封閉，唔想同人溝通，更何況有深度。

我已經還緊以前種落黎嘅因

休息一排啦
緣份呢家野
緣起而聚 緣散而滅

咁冇計。你孤獨硬